好想問和理非

今日有冇燒鐵？
今日有冇裝修？
今日有冇魔法？

最後咪一樣係放tg然後大圍捕

你係咪代替個呀婆比黑警推然後頭落地？

事實證明係就算區選後都唔會天下太平

比你投得個區選都唔會放過你

哪裡有黑警，哪裡有暴亂

旨暴製亂

覺得黑警會發現自己其實得少數人支持後會收儉既

唔該代入圖入面區選後今日有不反既呀婆

被推落地

區選後和平撚
黑警收儉撚
改過自身撚
少數派曱甴唔會再用tg撚

可唔可以入黎？

哂氣啦
佢地都唔係第一次
下次咪又係當睇唔到叫勇武停手

左膠唔等於和理非

今日已經係有不反

和理非主場

班狗咪一樣以武相待

所以呢， 問和理非做乜尻?

邊個行先有咩分別

今日可唔可以比和理非行哂先, 唔好一開波就燒黨鐵?

好明顯岩岩訓醒啦呢條友
咪幫佢推po
又係引戰阻行動po

和理非一定係左膠？
咩邏輯

咪係，明明係啲狗濫權，又關和理非事。